Vertel het niet meer, Pip.
Dat is niet de manier om te krijgen uit het gewone, oude hoofdstuk.
En om gemeen te zijn, maak ik niet het is helemaal niet duidelijk.
Je bent in sommige dingen ongewoon.
Je bent ongewoon Klein.
Op dezelfde manier ben je een ongewone geleerde. '
"Nee, ik ben onwetend en achterlijk, Joe."
"Waarom, kijk eens wat een brief je gisteravond hebt geschreven!
Zelfs in print geschreven!
Ik heb... gezien letters - Ah!
